終於，可以一個人過聖誕節了

而你，都係有人陪你過，但不是我。

潮文？

樓主，we are not alone

方圓幾里

天空有些暗了暗得剛剛好

未嘗唔係一件好事

所謂兄弟，只能共富貴，共患難？理閪你感受。

唔愛你既女人，乜撚都出得出，理閪你感受。

you took away my everything. bitch

我難過的樣子，沒人看到。